四千蚊夠做幾個月廢青?

唔知返咩好4年前中途輟左學,成條career path 唔知想點

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦 世界好公平 如果人人都心想事成 會天下大亂 世上總要有你D咁既廢人

Career path就係替天行道。

咩意思

反正都係無前途，帶多個人上天堂。

career path唔係阿豬阿狗會有

有無得改變

巴打有玩26 有無做電單車外賣?

push

買架單車去做food panda啦

偽進FG月入十萬起

IT界需要有手有腳既大家

無

不停進修 不停讀書

呢個post啲人串過馬撚

香港人 > 串撚

求其搵份工囉好難咩 唔簡窄的話

除左#1果條傻系
無人串你啵

推
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

有無培訓課程讀完即做野

冇讀過電腦，年資4年都未有4皮
做呢行要靠信念
你信念夠堅定就得架喇

點入行 搵咩post做?

programmer
冇讀過電腦唔洗驚
用熱誠同信念打動到佢就請
15k up

世上總要有你依種廢人拉低返個中位數

你以前睇完嗰啲廢青潮文，係咪冇諗過今日會遇到呢D問題呢⋯⋯

點都做下幾粒鐘PT先啦，住屋企點都夠用，之後做野戈時再諗下點行啦。

有炒緊散 但下個月唔知做乜

希望在明天，有野做就唔廢青啦，起步有早有遲，搵下啲技能學，漫漫長路有排捱。

抄散都有嘢做啦，重喺度发贴

4千蚊洗唔洗交家用嗎 ?
有冇屋企人飬 ?

如果不用交家用&父母飬，
4k 應該捱到上變廢中都得

但係就算請咗 本身冇料又做唔到嘢 唔會好快俾人炒咩

做建造業

死左去囉

唔好做廢青啦香港人需要你

電商 dropshipping

How old

返咩工 出嚟搞革命你就係下個洪秀全 香港土皇帝

之前做保安，vip客都未撚柒最煩，啲老餅同事先麻撚煩

唔撚想教你都算，仲要背後抹黑玩野篤我走

上位都要睇公司上架到到都要人 屋邨盤咋